吉普賽妹子任人揉奶捏腿！「新娘市集」驗貨完直接回家啪～

每個國家的風俗民情不同，以結婚來說，台灣是透過長時間的交往，再決定要不要步入禮堂、攜手共度一生，但接下來粉粿要介紹的這個國家，卻是公然舉辦「新娘市集」，任君挑選！

舉辦新娘市集的地區就是保加利亞中部的舊扎戈拉市，該活動源起於當地吉普賽人的傳統，吉普賽的信仰觀念中，嚴格要求男、女兩性從小就不能互相接觸，因此，他們幾乎沒有什麼機會和異性互動～也因此，為了把握這個能和異性相處的大好時機，也就是新娘市集，女生都會打扮得非常漂亮、化上濃妝、穿上火辣的衣服～

如果女孩子打扮的越漂亮、穿得越裸露、身材越好，就能以較高的價錢把自己賣掉，啊男生們會跟著媽媽一起來市集「挑媳婦」，他們不僅會跟女方深入聊天、瞭解她的家事背景，更會直接伸手觸摸、揉捏女生的身體，看看她是否體態完美、適合生育…

說到這邊，你可能會問，這些女孩子怎麼甘願被當物品、賣出去內？原來是因為…這些女孩子大多家境貧窮，她們都是自願出售自己，來改善家裡經濟，更有的女孩子是為了讓哥哥弟弟有錢娶老婆，才來參加市集的…

雖然粉粿不太認同這樣的結婚方式，但每個國家都有自己的文化呀～希望這些女孩子們婚後都幸福！

我出1千

深入

求攻略

有無女女肯跟我嚟香港

娶完就走佬

有冇去過保加利亞既人講下係咪真係比錢就可以買起條女

幾錢

各處鄉村各處例

吉卜賽興童緍 11 12 就比人賣
成個種族好垃圾 好懶 唔鐘意做嘢

吉卜賽男人：我尋晚裝你老婆沖涼呀！你老婆真係好正！！
吉卜賽男人：你就正啦！我都未睇過我老婆沖涼

全個民族一係就賊一係就靠占卜呃飯食

做賊咪最叻 所以元首果時無錯趕哂班仆街出柏林

How much

另一個直接有女跟返屋企既國家係尼日利亞

單身男子只要傍晚時份到茶市場買菜，就會有單身女人跟你返屋企。

連登仔天堂 叫次雞都買到幾個老婆玩多p啦

吉卜賽人唔係印度人咩？

娶佢地返屋企仲危險過大陸女人
去當地叫下雞算

種性制度下，吉卜賽人嘅地位好低。

揸波唔洗錢

男人可唔可去揸完摷完唔買就走

大陸一早有啦

D大陸女人嫁個 香港阿叔, 來香港拎身份證, 其實差唔多性質

幾時搞

同班港女臭雞有咩唔同?

每個國家的風俗民情不同，以結婚來說，台灣是透過長時間的交往，再決定要不要步入禮堂、攜手共度一生，但接下來粉粿要介紹的這個國家，卻是公然舉辦「新娘市集」，任君挑選！

係咩

lm

明明係扑咗先

可唔可以唔娶
直接比筆錢帶佢返去玩一排就散場咁

Old news

所以咪話

係咪中世紀係歐洲比白人交易交到變左民族傳統

結婚係嘅，屌閪唔係姐
人地分得好開嘅

吉卜賽呢d 垃圾

吉卜賽狗都嫌臭
又懶又廢又偷又搶成班寄生蟲

歐洲蝗

好似啲人行超級市場咁淨係試食唔撚買嘢

俾連登仔一個參考
保加利亞係歐盟國家，香港過去機票四千三左右，個市集2月28就搞，要訂機票就快
買條女，平嘅唔知，貴嘅幾皮，total 我諗5，6萬就娶到條女，結婚拎埋歐盟passport
永恆單身狗連登仔識做啦，包處喎

高汁先5-6皮，買黎淨係叫佢吹都抵

堅想去睇下

交往嘅定義好廣泛嘅

全世界男人都咁垃圾

結婚可能係
炮友另計

唉真, 唔點知解個post大家對販賣人口覺得無咩野咁, 張圖睇有d女仔都好細個, 明明果個年紀生於幸福國度既可以返學, 拍下拖咁, 生埋d垃圾國家為左屋企/無錢就要嫁一個自己無得揀既人咁就一世, 如果嫁左個壞人就仲慘, 唔知有咩下場...

嗰班吉卜賽人未必有passport

連登仔其實同d落後國家既男人思想無乜分別 都係精蟲上腦 點會識反思 講多兩句俾人追擊添 曬鳩氣

所以話希特拉做得啱

其實冇連登仔諗得咁理想

去過外國，吉卜賽人好多都係賊仔

係車站瞄撚住有無乘客係水魚, 間中見到D未發育既細路女著好少布

但遠睇都覺得好污糟

其實分分鐘你丫爺丫公果輩都係咁
只不過我地生存個環境 風氣先進過人地7-80咁

吉卜賽人都幾神奇，冇國家，剩係流浪，偷呃拐騙出名到有歷史記載

點解唔做雞呀? 有源源不絕收入
做新娘賣一筆錢就無

歐洲蝗蟲

就係呢班仆街搞到人唔敢去歐洲

想知低消幾多

有接觸過gypsy都知呢班友垃圾到狗都唔屌 你就當寶 比較之下佢地仲衰過蝻 但其實佢地只係好多年前由印度去左歐洲嘅蝻嚟 你睇佢哋都係黑黑哋蝻樣咁

包埋交尾同交換（伴侶）

係時候要教育下佢地

娶左翻黎，賣佢出去做雞
再娶再賣

屌content farm
去過嗰到 都唔係嗰回事嚟

外地人買唔買得

有得即場驗下

細個去意大利
個頭另一另去第邊個袋就俾吉卜賽人偷鳩咗

吉卜賽人只係祖先走難到歐洲既印度人

有冇旅遊達人講吓現代吉卜賽人

等年底 Black Friday. 我可以等

吉卜賽人既印象好負面

咪一樣偷呃拐騙，污糟邋遢同臭到仆街

任人揉奶捏腿
圖不對題

令我諗起支那

同烏克蘭新娘有咩分別
傻仔先信

吉卜賽呢d 垃圾民族應該要滅絕

咁幾抵 一個月人工五萬六萬就可以買一個高質既

買隻賊返屋企做乜撚

個陣去意大利之前google過下佢地
佢地好似係女主外男主內
推曬啲女人出黎做犯法野
所以通常歐洲偷野個啲吉卜塞人都係女人
同埋佢地唔接受外界，唔學英文
乜撚都唔識所以淨係做犯法野

😓

Gypsy 簡直係地球嘅癌細胞
最叻偷嘢
又污穢
印度狗啲後裔真係完美繼承祖先嘅傳統

垃圾民族之一

行完出黎肯定銀包都冇埋

不如賣你試下

呢啲販賣女性左膠就話係人地傳統，大愛包容

女人就是雞

只有果個種族既男人先買得

吉普賽人垃圾到仆街
偷呃拐騙樣樣齊

幾錢幾q

gypsy danger

圖2個頭好似斷左咁